12港人送中︱突改公開審訊 法院指旁聽名額已滿 多國外交官被拒旁聽

...
（更新：內容）12名涉及反修例運動案件的香港青年，被內地指涉嫌偷越邊境，其中10名被告今午2時半在深圳鹽田法院審訊，原先法院稱以視像方式開審，閉門聆訊，下午卻改稱案件依法公開審理，不過，有法院職員向《蘋果》指，今日旁聽席已滿，亦不會安排庭審直播。當局如臨大敵，在法院外加強保安。美國駐廣州總領事館今早發表聲明，指12港人是「逃避暴政」，要求中方放人，多國亦派代表到法院，希望入內旁聽，但至開廳時間，法院仍不准外交官進入。12名港人被拘留在內地至今已128日，從未獲與家屬或家屬委託的律師見面，家屬批評當局漠視眾人法律權利，令外界擔心眾人能否獲得合理的法律保障與公平審理。
...

陽光司法 公開審理 依法處理 保障人權
仲有幾多笑話？

本來視像你都重可以睇到，依家傍聽又無視像又無，陽光私法好撚嘢